覺唔覺成日話波有盤路睇既先係輸得最多既人

年中見唔少 又話分析乜乜乜

通常呢班人都係開頭連中幾場
之後就燈到仆街

呢類人通常輸最多 莊家最鍾意呢類覺得自己好醒 以為可以分析到賽果既人

2揀1好運中左就以為真係自己分析到輸嬴

又要成日陰謀論

開主就話莊家引客

開客就話莊家引主

個個都話有路捉贏
馬會執撚咗 9 世啦

你廢姐

之前計過上年馬會買波期望值
平均值係-8%
基本上班精算師已經將賠率set到立於不敗之地
長賭一定輸

最鍾意講: 個盤咁開即係代表個莊睇好A隊, 所以A贏係100%既波, 一定係開上盤

結果

其實唔關事
馬會一早抽左水
贏都唔係贏馬會

我用上下盤做例子。

講真，馬會/其他莊家食水咁深，佢最希望梗係兩邊嘅注碼對等，假設上盤比人不斷追，咪自然調高下盤賠率等人買下盤，目的係平均返兩邊注碼立於不敗之地，只要一日個水咁重，兩邊注碼一樣就一定係馬會贏(當兩邊@1.92，注碼一樣，馬會無端端都食賭仔總投注額8%，同上面師兄講-8%期望值一樣)

你話有無引人買邊邊，一定有，但唔係為咗開邊一個盤贏錢，馬會有晒核數師，長期你賭徒對賭，唔係必勝之法，其實個水咁重，馬會洗乜冒風險同賭仔對賭一舖，場場8%回報都肥過肥仔水啦。

根據以上講法，根本長遠咁賭係輸梗，小賭怡情，比20,000本金你唔好咁傻豬200蚊一注咁買100注，最多分兩三注6,500*3 咁上下轟落去，有50%回報就收手，一年半載後再賭，割馬會禾青先係致勝之道。

你講嘅放喺賽馬就啱，賽馬大部份彩池係先抽水再拎出嚟計個賠率派比中嘅投注者，係必賺
但足球唔係咁，雖然都有抽水，但如果大部份波都比多投注額嗰邊中嘅，馬會係要輸錢

馬會抽水咁深
你買100蚊馬會，馬會將你嗰100買落外圍
點會蝕